去深水埗食咗個m記 有感而發

一上樓 預備叫野食嗰陣 前面有兩個南亞佬叫緊野食 輪到我叫完諗住去搵位坐 見到角落頭位有兩條道友係到烏下烏下冇錢上電咁嘅樣 咁我就去第二邊坐 諗住安安靜靜食嗰餐 仆你個街 我左邊條廢佬係到播啲普通話大媽歌 仲要喺到不停咳啲痰 右邊有個蝗蟲新移民大媽操普通話屌尻自己個仔 而我身後有條力架喺度等位 真係好難頂 點解香港會搞成咁 怪唔得啲人話住深水埗生命受到威脅

深水'步'同上水真係好得人驚

啱 真係痴撚線

上水至少有北姑昅下 有啲幾大波

有D後生都會成日走光

北姑？不了